# Safe Transacion

Projeto criado para fins de aprendizado sobre a plataforma do Spring Batch. Onde foi criado um projeto para processamento de arquivos CNAB.

Arquivos CNAB são arquivos tanto de remessa quanto de retorno de transações bancárias que segue um padrão digital estebelecido pela FEBRABAN. 